特朗普收曬皮唔出聲, 係咪已玩完?

有無連登仲對上訴抱一絲希望?

唔出聲15個鐘咋喎

話口未完

樓主燈撚到仆街

凌晨都要出聲？

朝早啦